各大學工程男女分佈

DSE JJ想問engine係咪真係一個女仔都冇？
有冇巴打分享下比例

例如 XX大學 乜乜engine 男女比例：10:1

數量一回事 質素另一回事。。。

科大cs 1000: 1

Archi係工程？

點解咁問

中大電子 30:i

咩major 呀巴打

hku 7:3

30 比 I imaginary girl

Hku我淨係得2個朋友讀n展但兩個都係女

hku civil 12:1 左右

hku今年多左好多女fm

UST都係

你講緊1201呀?